有時一訓底就心律不整

有幾次都係訓底 就覺得個胃脹住
之後個心就好似停左一 兩下 再跳 之後會加速 摸個pulse係feel到irregular
但轉個身訓就正常翻

有睇急症同診所
都係幫我做心電圖之後話無事

個醫生話
你唔係有事果下去做心電圖其實都check唔到
所以如果突然有事都好難知
佢講完我仲淆

應該去做咩檢查會比較穩陣呢

真係驚咪去做個24小時心電圖
二千蚊左右一次

24小時心電圖要訓一晚院？
咁相對心臟超聲波同運動心電圖邊個會好d？

去診所裝機
24小時照常生活
部機會記錄你呢24個鐘既ecg
到時再拎出嚟分析

唔洗訓醫院呀

買個Apple Watch帶住

訓覺既時候合埋眼 就訓著果陣會feel到隻左腳會抽一下札醒 咁樣算唔算？

我上年開始有相同情況
check 完都係話得 5% 唔正常
無痛無暈食住血壓藥就算，隔幾個月覆診一次咁

上網查過話要醫可以做微創燒死出問題嗰部份嘅肌肉之類

係唔係因為 瞓-坐-企 轉姿勢
有隻 tachycardia 係關姿勢轉換事
搵醫生睇睇啦

會唔會甲狀線有事? 可以去抽血驗下

跟住要唔要禁咩setting

如果一訓底就頭暈係咩事

耳石移位令耳水唔平衡

有抽過但無事

心理作用會唔會關事？
本身有小小驚恐焦慮

Panic attack 可能會心跳加速

但panic attack係
panic左先有身理反應 定係相反？

但果下又無特別話驚定點

24小時心電圖係要咩一部機仔，如常生活，不過個晚就冇得沖涼

消融術？

我曾經有過panic attack
徵狀同心臟病好似
試過幾次半夜去急症室
乜都check晒都係無事

我都有試過 成日覺得心跳大力同停幾下
又快番幾下，但24小時心電圖睇過係無事
而揹緊機果陣都有呢D feel
所以覺得係心理作用？
如果有閒錢咪去做 兩千蚊左右買個安心

以前我屋企人都試過，點知原來有心臟衰竭，及早去check啦，比錢買個安心都好。

去邊到check

早搏會唔會普通做個ecg就check到？
其實都明panic disorder同anxiety都好大機會有類似感覺

但就算睇完醫生都會覺得自己有病or會猝死